[ISS_Logo.jpg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:ISS_Logo.jpg "fig:ISS_Logo.jpg")

**歐艾斯集團**(**ISS**)在1901年4月1日創立於[丹麥為一間](../Page/丹麥.md "wikilink")[保全公司](../Page/保全.md "wikilink")，公司後來進入[清潔維護市場](../Page/清潔.md "wikilink")，經過多年來業務不斷壯大，服務項目不斷增加，目前已成為全球最大的設施服務集團之一。

## 分公司

### 地區

歐艾斯集團在以下地區擁有分公司：

、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、、

### 歐艾斯中國（ISS CN）

歐艾斯集團目前在中國擁有以下四間公司：

  - 歐艾斯中國投資控股有限公司
  - 歐艾斯鴻潤設施管理服務(上海)有限公司
  - 歐艾斯夥伴餐飲管理有限公司
  - 北京漢洋物業管理有限公司

### 歐艾斯香港（ISS HK）

歐艾斯集團目前在香港擁有以下九間公司：

  - 置邦物業管理有限公司
  - 泛亞警衛有限公司
  - 衞達保安有限公司
  - 銀科機電服務集團
  - 服務系統香港有限公司
  - 服務系統環保(香港)有限公司
  - ISS Mediclean (HK) Limited
  - 機潔寶(香港)有限公司
  - 樂安環境保護有限公司
  - 高雲滅蟲服務(香港)有限公司
  - 立時潔有限公司
  - 怡邦客務資源管理有限公司

### 歐艾斯台灣（ISS TW）

歐艾斯集團於2007年1月1日併購台灣以下四間公司後冠上歐艾斯之 Logo，最後將合併成一間「歐艾斯台灣股份有限公司」，目前還在整合階段。

  - 歐艾斯太聯企管顧問股份有限公司
  - 歐艾斯太平洋保全股份有限公司
  - 歐艾斯太平洋公寓大廈管理維護股份有限公司
  - 歐艾斯遠企公寓大廈管理維護股份有限公司

最近將以併購[機電業務和](../Page/機電.md "wikilink")[病蟲害防治業務之公司為主](../Page/病蟲害防治.md "wikilink")。

## 外部連結

[歐艾斯集團官方網站](http://www.issworld.com)